澳洲撚入, 有冇人用過掌上澳洲呢個app?

我見話可以外賣餐飲, 係咪會送上門?
係咪跨區都會送?
同埋有咩特別要注意?
未用過 好撚淆, 好想食野 但又冇車, 求救

Ubereats menulog deliveroo